中學個陣拍拖係最珍貴既回憶

諗返起之前中學拍拖
個種無憂無慮已經搵唔返
Lunch 同佢食個飯 同佢一齊放學
同佢一齊轉班房上堂 VA堂一齊畫畫
PE堂望住佢打波
放學佢等住我抄手冊 再係附近文具舖或者屋村商場行下
Sport day 旅行一齊影即影即有
呢種平淡既幸福 大個就好難體會返

個陣既世界有佢之餘 仲有好多朋友同學 學業一齊兼顧
生活好美滿同充實
爭執都冇咁多
升左大學拍拖啲時間多左
啲心機擺多左 交都鬧多左
好似無辦法真心真意愛上一個人
愛情變得不再單純

中學無拍拖真係人生一大憾事

人生冇左個經歷咁

唔物質化既感情
令人動容

之前mk時代 拍拖食個teawood已經好撚高級

我明 宜家無400落樓都覺得寒酸
究竟仲有無唔物質化既女仔

而家拍拖難得見面會想食好啲
但之前真係食個m記加大已經好滿足
人總係不知不覺間變得物質化

其實都係睇人㗎啫～

唔講拍拖 淨係身邊個個朋友見面都要食好西

求生本能

除非佢唔憂生活

所以話女唔可以窮養

搭檔可以共患難，但富貴唔得
女就可以共富貴，但患難（多數）唔得